齋雞齋叉燒齋鴨呢啲嘢真係好撚反智，大家說對不對！

齋口不齋心
假仁假義，自欺欺人

堆

齋雞仲要整埋骨，冇大頭就咪笠高帽啦
食肉又冇人話你

偽善者

細細個就發現呢個問題

心水清

但佢地真係食左"假肉"，無食真既動物，咁點反駁好?

整色整水又要心安理得又要表面上係食葷

正常都叉雞燒肉鴨咁係要嗌齋叉齋雞真係好撚扮野

唔需要駁，偽善者永遠都有借口呃人呃自己。
你知我知佢on9就得

人地係為咗引導你入去食齋先整出嚟

究竟真心定假膠

整古作怪，只為滿足食肉，但又要走去食齋。
可笑可笑

整果個on9
食果個更on9
冇話過佢錯，只係覺得反智，多9魚

用呢個方法引人食齋，有幾多人真係為食齋而食

扮哂嘢

和尚：口中是肉，心中不是肉

岩牙清

酒肉穿腸過，佛祖心中留

但都係無影響到佢「無食真既動物」呢個結果。咁我要點駁?
(唔好回我「唔需要駁」呢類圍爐既低質廢話)

咁齋燒鵝呢

我又覺得無咩問題喎
研發多一樣菜色姐
唔通食果個真係當緊自己食真燒味咩 當普通食餸姐嘛
食素翅唔通又有問題咩

利申 唔係想嘈交

啱，我自己有排非宗教原因食齋，都係食傳統嗰啲
乜撚野齋肉根本就係自欺欺人

根本味都唔同
有時都會食下唔覺得有咩問題
利申：非素食者